［今日KK]唔好搞‘化學/輻射魔法‘/tg會出白色粉，加咗料？/如果清潔CS

KWONG醫生好波

留名